香港人We'll carry on

We'll carry on